有冇人覺得「一命嗚呼」有聲？

woo hoo!